香港人 一齊玩揭尾故！9

是咁的 馬田係停屍間做保安做得唔開心

今晚 佢同爛口陳當更

當馬田由雪房行出走廊

哇！

咩事呀 .... 哇！
驚你老母咩 走啦 ！

最撚衰都係你 唔開心唔開心
吾你老母咩！

到底發生咩事 ？
哇乜野？
點解要走？
馬田唔開心 同今次有咩嘢關係？

收工未呢各位巴打 ！
如果未 就要小心啲
非常經典嘅系列
非常非常非常非常簡單 ！
巴打們請出招 八仙過海
相信大家五頁內可爆機

感謝各位連日嚟嘅支持
鐘意小弟嘅創作請留個正評

題問時請將範圍縮小 並以是非題題問

劣質創作 敬請見諒

正評左先講

馬田去廁所俾鬼嚇親唔開心？

馬田死左？
屍體完整？
比人分屍？
比人食左？

有人死左?

有靈異元素?

留個正評俾自己

詐屍？

有第3個人？

無關

馬田唔係人？

馬田唔開心嘅原因重要?

未死
未死
未死

哇 係因為 光暗 / 聲音 / 物件 嚇親？

無
有

停電？

唔明

屍變？
馬田死？

有鬼?
只局限2人?屍唔計
有人死?
同血有關?
同傷口有關?
同屍體有關?
同屍體樣衰程度有關?
對話唔係夢入面全真實?
馬田同臭口陳有無精神病?
馬田同臭口陳有無身體缺憾?
馬田同臭口陳好驚?

無

不是

我係人

事件牽涉1個人？
2？
3？
4？
5？
6以上？

故事涉及2/3/4/5/6/7/8/9個人？

有無死者？

如有，他殺定自殺？

不重要

物件

馬田撞鬼
哇 係見到鬼
唔開心所以時運低

最撚衰都係你係馬田講定呀陳講？

沒有

不確定
無

2個人

物件 係 死物 / 人 / 動物 / 鬼怪？

有冇靈異野？鬼 /喪屍/吸血鬼

有物件凌空飛過？定件物件自己識郁

兩個人
沒有

無撚有錯

馬田成日話唔開心，有條屍叫吳開心聽到召喚之後屍變

馬田：「哇！ 」

陳：「咩事呀 .... 哇！
驚你老母咩 走啦 ！ 」

陳：「最撚衰都係你 唔開心唔開心
吾你老母咩！」

邊啲岩邊啲錯？

完？

鬼怪

哇

自己郁

又SKIP我

未

對唔住巴打 問多次

馬田見到野嚇親？
佢句唔開心係咪比屍聽到？
屍變陪佢玩？

無錯

唔開心=吾開心=我開心 ?

陳生唔係同主角一齊由雪房行出嚟?

個吾字有冇特別意思

有
是
無
無
無
無
真實
無
無
驚呀

我諗住學巴打們鬧人打吾字

馬田唔開心啲鬼出嚟陪佢玩

不是

馬田傻左

是

馬田見到佢死咗嘅老母？

玩捉依因

一陣繼續 小弟忙一忙

隻鬼係臭口陳
臭口陳死係雪房
一出行廊就撞到正

2個人係咪出嚟個陣兜日兜面撞到正??

馬田本身成日都撞鬼？
或者係平時都見開？
隻鬼個樣比較恐怖？

ching我都係咁諗

馬田女友死左?
馬田屋企人死左?
馬田識既人死左?
馬田準備自殺?
馬田想自殺?
馬田比人/鬼/屍迫自殺?
馬田識隻鬼?
馬田

佢地互相係大家背後都見到鬼

馬田同爛口陳一齊行出黎？

馬田曾經搵過D死人傾訴?

有姦屍環節?

鬼多過一隻/多過一隻?

D鬼想害人?

唔通佢地撞到隻開心鬼

係咪又開始要估額外劇情

無關
無關
無關

Lm定 陣間收工一次追j

前後腳

無關
無關
一隻
不確定

不確定

隻鬼係咪拎住啲野定動作先嚇親佢地

我唔識答你

等你

都不是

會郁既物件係咩重要？

隻鬼知唔知自己係鬼

隻鬼係唔係特登嚇佢地

係鬼

係唔係都可以

鬼嘅年齡重唔重要

成年

同隻鬼有冇四目交投

細佬鬼慣口故事會唔成立？

我嘅版本唔成立
但都可以

馬田第一次撞鬼？
馬田認識隻鬼？

隻鬼有冇做咩動作或姿勢係人類做唔到既

佢地驚既原因係
馬田
陳仔
鬼
識郁既物件

時間有冇關係
馬田陳仔識隻鬼 或者相反
佢地見唔見倒隻鬼

隻怪係普通鬼？
定係鬼怪果類生物？

其實仲有咩要估

鬼嘅姓別重唔重要
如果重要 佢有冇著衫？

就係估下仲有咩要估

無關
不識

鬼

不識 見到

不重要
有

隻鬼係咩鬼？
馬田陳仔點解知自己撞鬼？
點解佢地走得甩？

馬田係一出去見到隻鬼就呆咗係度 之後被陳生叫佢走?

隻鬼係唔係停屍間入面其中一條屍

佢地岩岩推完出去
就見到同一個「人」企左係度

隻鬼係雪房其中一條屍
佢地見到雪房有格打開左
隻鬼係佢地認識既人

馬田唔開心因為佢地認識既人死左

不是
不是
不是
不是

馬田係咪因為__關係而做保安唔開心

環境?
人事?
屋企有事?

鬼著古代衫？
唔係呢個年代嘅衫 鬼行動緩慢？

陳生係咪見到隻鬼唔覺驚?

與故事無關

不是
現代
般

一般

隻鬼嘅位置重唔重要?

係走廊?
係雪房?

隻鬼聽到主角哎聲嘆氣，想tum下主角開心 ？

鬼係名人
係馬田偶像

陳生都驚

重要
是

唔知

只有馬田見到先會知係鬼
只有陳...
只有佢地...
所有人...

食屍

佢地見到 都知

不是 心寒一寒

除佢地兩人以外 係同一地方見到 唔會知係鬼？

多數唔知

因為佢地係停屍間員工所以知？
因為佢地過去既經歷所以知？

走廊有冇其他野係到
而個樣野吸引咗隻鬼嘅注意力
佢地走得甩因爲隻鬼見唔到佢地？

條走廊正常只會有佢地兩個出現？

係咪以前嚇死果個保安

係咪有一啲工具係令到佢地見到隻鬼?

定係佢地直接見到隻鬼?

馬田俾鬼嚇死 變成鬼嚇返馬田

隻鬼怕人講粗口所以聽到爛口陳講粗口就走左？

走廊?

佢地係直接見到隻鬼本體
定係見到一啲跡象

馬田其實想見到隻鬼？

頂原來係雪房
鬼係咪唔近雪房門口？

是
不是

最尾啱

屌 我知啦 佢地走得甩係因為馬田付出左一啲野 令隻鬼見唔到佢地 所以馬田先話唔開心唔開心

係咪一啲之前傳落嚟嘅??

比如有啲老保安臨走前同馬田講話 雪房附近會有隻鬼 只要你做啲咩就可以逃走之類??

隻鬼無頭 所以見唔到佢地 所以佢地走甩

又啱wo

隻鬼有屍體記認？例如手帶？

拍定手先

除佢地兩人以外 係同一地方見到 唔會知係鬼？
多數唔知

即係其他人見到一個冇頭既人會心諗「oh 真係慘 一出世就冇頭」

隻鬼有冇四肢
有冇五官

我讀drama架

原來錯左

冇眼珠咪得囉
最多以為佢盲

隻鬼既身份係重要？
隻鬼出現係有目的？

同死人化妝有冇關
同壽衣有冇關

啊啊啊啊啊 有巴打講到重點啦
要開估了

巴打啱咗

隻鬼係職員既衣著 外觀
正常有職員推屍

但係

巴打們 睇睇自己 隔離位條手帶係咩手帶

多謝各位支持
呢個故取材於屍手帶鬼故

所以算是簡單 希望你地鐘意

留個正評支持馬田轉工啦

你讀drama 所以咪估錯咗

馬田認得個記認??

隻鬼係咪好似火影之面個斑咁, 身上面有柱間個樣。。。。鬼個記認係咪馬田個樣?

要唔要嚟多個

好呀!!!!

快啲開

辛苦哂巴打
等新故